最近有個偽黃fd咁鬧我 點駁好

佢港豬黎
我叫佢做選民
佢話我喺體制內鬥爭係on9
我叫佢食少啲m記 搭少啲地鐵 打少啲lol
佢話唔好教條主義
屌多兩下就鬧我分化
我駁唔到 點算？

唉 我同佢好fd架 唔好話絕交

絕交

有冇建議？ 想導人向善

體制內抗爭係戇鳩，而體制外抵制又係教條主義，但又自稱“黃”而不滿社會，呢d人唔係港豬，只係得把口既廢柴。

問建議變求負皮

唔洗理 就係咁簡單

裝睡的人叫不醒

唔想絕交

叫佢咁就唔好自稱黃啦

體制內外抗爭係無衝突，你個Fd 未真正覺醒

佢有去一次遊行

我有個fd都系咁 之後我冇咩見佢

登記選民就黎完 叫極就話唔好煩佢

同佢好熟 有冇咩方法勸佢做選民？

對呢啲自私嘅人
我會同佢講留心政治係同自身安危有關

係，但自從101個次差d被激死，之後我就開始遠離佢，次次都要激死我。

同佢一齊去or你拎張form啤佢，填完你幫佢交埋

好啦 send下警權過大文宣睇下佢有咩反應

唔犯法咩都得

性交

好啦 我唯有日日俾條網上做選民條link俾佢煩佢

9唔搭8

係咪又鬥黃

其實少d理佢就得

屌都廢事

唔通我乜都唔做就可以自稱黃咩

佢覺得體制內鬥爭係on9而放棄做本身己經好教條主義
放棄教條主義就係任何方法 體制內外都試

點解唔得？
撐警都係黃 國泰都係黃店
巴打應該訓左幾個月

2021年 黃絲人數：700萬

佢係咪定期叫人投白票果啲弱智仔？

樓豬分化狗

避唔到

最保險做法就係話 做得幾多得幾多囉
食少D M記唔係真係咁難姐 類似咁

即係間中like下黃圈貼當正自已係黃果種

咁又冇 佢話由得我

唔得咩 撐警都俾連登仔話係同路人

2021年 黃絲人數：700萬

佢話體制內抗爭on9，你咪話咁諗係教條主義囉

絕殺

武力修正

叫佢屙督尿睇下黃唔黃，唔夠黃食多兩包薯片

同我行下街突然屌鳩何妖 法官咁囉

應該係睇熱狗理論睇上腦
反選舉戰線反黃圈

佢成日走去360睇野 我成日捉住佢 好似我係老母咁

佢之後就會轉移話題

天琦話唔好教條主義個前提係個方法可以推翻個政權 你問下佢制度內改革係點推翻政權

好似白兵個d傻9？

呢啲係港豬嚟 連黃都稱唔上

撐警都可以係黃 點解港豬唔係黃？

2021年 黃絲人數：700萬

支持斯文軍官巴

佢話會造票 dq 投係浪費時間

做選民姐
諗太多啦

似似地 日日講美軍黎未

係咁send d片畀佢睇 前提係佢要睇

問佢有咩建議

你想體制外抗爭唔投票ok
但你體制外做過啲乜野？
到頭來係乜都無做就唔該乖乖去登記投票

做乜咁鬧連登仔

USA usa

鬥黃輸民意㗎

連登都有好多呢d on9仔
日日開post 留言ff

同佢性交

直接問佢：咁你有何高見？

又分化 又黃衛兵

等美軍

呢個係on9嘅問題，唔關黃唔黃事

總有一個懶係我獨醒既朋友係左近 投票唔好學人講獨立乜乜乜

開鳩佢拖，或者問佢借錢唔還，然後斷絕聯絡！

1. 體制內抗爭真係憨鳩鳩
2. 體制外抵制藍、紅店都唔做又係憨鳩鳩

結論樓主同你個朋友都係憨鳩嚟，可以繼續做朋友。

你朋友係咪白卡兵

你同佢講未試過點知唔得

你up乜9 我想導人向善

同你一樣
最後絕咗交
叫佢食黃店又話
咁樣就會令政府跪低？
總之做咩佢都話無用 但佢又真係反政府。。。

睇過你出幾個post 分析得幾好

人唔係 想法係

同我一樣
淨係616出過
m記淘寶會照買
不過美心吉野360就唔去

我有個fd 話自己黃
遊行都唔出黎
咁都算
投票都無投。。
話自己一票 多一票唔多

多謝支持

如果做伸手黨 緣份到了 自然得到
咁不如你叫你個fd唔好返工 緣份到了 人工自然來
機會同收穫係自己爭取架 唔撚係等人救
再者 你乜鳩都唔做 人地會唔會想幫你？
你係fd會唔會助養d乜鳩都唔做既乞衣呀

咩都唔抗爭就最黃
天掉個雙普選畀香港人？

互相尊重！嘈乜春啫！

最on9嘅係個個咁諗就差好多 但反映唔到出黎

兄弟爬山

係呀 你咩都唔做 等於有用
你得閒send 篇魯迅嘅奴才畀佢睇
奴才永遠都係奴才

咁你問佢有何高見？

大大聲屌柒佢 同佢夠fd就逼佢投

又係「無用論」主義者，你好簡單問返佢應該點做好

導佢食黃店先。

佢懶得買就幫佢買埋

然後佢會話我 同共產黨有咩分別
迫人投票。。。

選嗰日點夾？

on9迷雲
唔做朋友係岩

唔割，你咁互鬥無意思
總之目標只有一個

佢睇完連登仔9up話難食唔試

反問佢係體制外做左啲咩
黃店地鐵呢啲 鼓勵好過指正
例如知佢要食M記就的佢去食黃店
順便打個卡

我想佢做多啲實事啫

罷藍係好重要，你同佢哋個fd 已經踏出咗重要一步。係值得讚。

如果將來可以逐步撤離就更好，我最近都用多咗amazon

犬儒

佢會同你講咩都冇用
真係有唔少人係咁諗但遊行佢又話兒戲
唱歌又左膠 勇武又condom
好啦 食黃店又話人血饅頭
文宣又話冇人睇
國際戰線retweet下又話冇人理香港
講多兩講佢仲大聲屌9返你轉頭
但呢啲人永遠都係咩都冇做過
唔會諗做多一步

利申唔係要鬥黃
利申身邊有人都係咁

呢D係熱狗

俾人恰緊都唔反抗，仲有咩好講

兄弟爬山，幫到手足，令支共麻煩就盡量做

熱狗嚟？

導人向善好重要（仲有得救果Ｄ）
有時太大力屌D豬反而變左藍

做選民本來就係公民責任，做咩都覺得無用咪永遠無用ＬＯ

唔洗講去食「黃店」，直程帶佢去食咪得，以身作則

可以試其他，你買其他俾佢食，自己果份買連登9唱果啲，你個fd 見到吸引就會想試。

逐步逐步黎。一下要佢變深黃係冇可能，但你預一，兩年時間慢慢改變佢係最好。

好中

入去投白票咪無投到囉 點迫佢投呀
自己垃圾懶投係到多多藉口你個FD垃撚圾黎

可能可以幫佢搵埋替代。可以替代既野有好多。

都係個句
一係迷雲熱狗
一係on9
2樣都無得救
仲要自稱同路人，仲衰過藍絲

呢啲人會自稱黃
但做既野仲衰過藍絲
自稱黃只係唔想自己畀人批鬥
所以都係可以唔洗理
連偽黃都不是
偽黃都會黃店打張卡
呢啲人係打卡都唔會做

咁佢自己係咪體制外抗爭緊？ 唔係嘅，佢都無咩立場話體制内無用

絕交 同你一樣曾經有個偽黃朋友 曾經好朋友 而加已經絕左交
6月既事

唔洗吵咁多,自己做到幾多得幾多

例子
唱歌又屌
對佢地黎講屌黃絲屌泛民就最有用

btw熱狗唔洗出黎話我鬥黃
如果講得出yellownazi黃衛兵既人都仲當係自己人
咁藍絲都係自己人

白兵啲fd

佢有咩大計啊又？等死？

6月9夠話唔會撤回 結果？

唔洗駁

同意你個fd頭兩句

所以真係唔洗理佢哋
鬥黃都嫌費事

有冇馬水

導人向善 搵達哥教你

咁其實罷金拱門，狗鐵，功能組別，成效都唔係特別大，every little helps咁你做係冇問題，但係我會鼓勵你再做多d

佢其身不正

港豬會講體制內抗爭?
你知唔知咩係港豬

佢種扮睇透世事思想已入腦
唔會被你三言兩語改變
抗爭時期佢種人實留係屋企/避開戰區行街
Even登記左選民 佢當日都唔會投票
港豬比佢準時返工算啦

即係佢冇錯？

佢上連登學嘅

咁你邊度學【體制內抗爭】
同【體制內順民】有咩分別

「無用論」主義者根本唔係黃絲，當佢地係淺藍就得

人地講幾句就信曬？
有d好高質喎

你同其他朋友食完好食
再介紹返俾佢/打卡post靚相
或者約佢去d冇咁出名的黃小店食
唔洗特登講佢知係黃

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

體制內抗爭係有用就唔會搞撚到依加啦
不過你個fd連罷藍店都做唔到就戇尻咗啲

上年成百次遊行都係去得一次叫返港豬啦，唔好叫黃喇
利申：大把同事係咁，應該比你朋友仲港豬

佢連自己僅有的權利都放棄埋

投票未必可以改變你想改變的嘢
但放棄投票就即係放棄有可能改變的嘢

如果投票係完全冇用
建制派就唔會咁緊張個選舉

完全中晒

其實兩者缺一不可
內外夾攻先係最有效
因為要connect唔同黃光譜既人
唔通你叫李柱銘做前線咩
體制內抗爭失敗 -> 有利打國際戰線輿論戰 -> 勇武抗爭先岀師有名
明明以前大家都明呢條formula
點解去到2020好似大家都唔記得左咁

人有選擇自由
由佢平時點做

你係咪假膠post嚟唔想講嗰句都講埋 定你係弱智人地叫你唔屌唔需要理佢鬧你嗰啲嘢你又話唔想絕交人地都無叫你絕交

道不同

美軍來了我帶路

絕左交

根據最近呢繼個月嘅風氣係架
食住藍/紅店睇住TVB話自己係黃再屌返班真係支持黃色經濟圈罷食藍/紅店唔睇TVB嘅人鬥黃
只要你一嚟就屈咗對方係鬥黃先咁就得架喇

分化中

問佢︰咁你覺得可以做啲咩
每個禮拜都有手足判刑
一年來死咗咁多咁多手足
係咪叫你捐少少錢食少間藍店都唔得

話佢熱狗正垃圾

你個fd係連登既5毛？

聽講m記出oreo批
邊個阻我食m記屌邊個老母

直接表鳩佢唔好扮曬野

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

同佢講： 第日你啲子孫會問你想當年有無為佢地抗爭過 唔想愧對佢地 最少都要為民主投票

佢覺得體制內鬥on9
咁佢體制外又做咗啲咩？
唔好教條主義係啱
咁佢講下覺得做咩係有用
又有冇做先？
你都話佢港豬嚟
要講都講咗嘅 唔聽咪由得佢囉

好明顯只係分化撚
又係扮黃既藍蛆

抗爭係內外都要做 就係咁簡單

食少間從來唔食嘅藍店=ok
食少間食開既=唔ok
這就是黃絲

你咪同佢講歐洲例子

最出名撐脫歐，先後在英國創立兩個脫歐黨的Nigel Farage，五度當選歐洲議會議員，最後成功爭取脫歐

咁樣仲唔係體制抗爭

體制內外抗爭同時做係冇衝突
講番愛爾蘭獨立戰爭ge事俾佢聽，當年搞獨立ge愛爾蘭共和軍有個政黨
佢一面玩暗殺英國警察、搞恐怖襲擊，但係愛爾蘭議會選舉又會派自己個黨去參選，最後成功搶咗個議會控制權返嚟，變咗名義上屬於英國但係實權係自己手

咁可能對方會問，俾你搶到35+又點，中共一下就DQ咗你班議員
答案係咁仲好，俾全世界睇吓中共幾咁無恥同冇口齒
到時美國又好英國又好大條道理名正言順介入香港事務
美國即刻取消對港所有優惠，加速攬炒

無用論？即係熱狗？

咁都叫港豬？

雖然熱狗係仆街
但熱狗無話過自己係同路人/黃絲

只係界咗唔少黃絲票

食返間好撚正嘅黃店

個體制係癈係垃圾呢樣係人都知
但區選唔可以輸，立會唔可以輸

幾垃圾都好都係一種資源，幾唔稀罕都好
都唔會讓俾建制，寸土必爭!

體制內體制外都要爭! 咩方法都要試都要做

醫護公會講得好好，可以諗下

其實我覺得佢懶所以揾藉口

介紹下

咁佢做過乜

遊行過一次同屌過blue c

咁似熱狗既不過佢地唔係手足姐

同意 唔應該割蓆

投還投
但一日冇得揀自己想選嘅都唔係真正嘅選舉

200萬人上街
我諗有195萬人都係廢柴